基達=恩尼斯達

沙拿=美斯
文尼=尼馬
利物浦=巴塞

軒達臣>沙維+布斯基斯

利記逼撚到巴塞咩 有緣咪四強見

巴塞八強料

強如軒達臣都冇得出，利物浦個陣簡直完美

廢事贏咁多

講緊六冠巴塞

米笑

N賓又話反猁
長他人志氣

法比安GK 打到上身咁

反唔到了

強如沙基利都冇得出，利物浦個陣簡直完美

唔洗打啦、 直接俾個英超冠軍利啦

嘩屌奧斯特20

回錯屌

乜

I love Nben me also 猁

你個名

你估叫得 Nben 就一定阿狗咩